-Routes:
+import-export value
+check router/web.php
+check router/api.php
+check folder views(resources/views)




-Mô hình MVC

Routing => gửi request
	=> Controller(gọi 1 trong 2)
		-View home => hiển thị dữ liệu từ model
		-Model Product -> Thao tác với CSDL (chọn,xóa,sửa sản phẩm )

		(Quan hệ giữa View-Model:cập nhập dữ liệu
		 Lấy ra Model hay View thì lấy ngc lại cái đó)

+App\Http\Controllers;
+resources\views;
+App\Models;


+check router/web.php
+check app/http/controllers/HomeController.php
+ del comment(29):  protected $namespace = 'App\\Http\\Controllers';(using this) - declare by lavarel 7.x
+check resources/views/homeModal.php
+check app/Models/Blog.php
+check resources/views/about.php


*Những cái ở folder views k cần p use?


